C朗帶住祖記班豬隊友都可以開季三連勝

班豬隊友一球助攻都比唔到C朗
唯有靠C朗引哂班後衛MARK佢,祖記先贏到

樓主通宵唔訓都要支持牙朗

真朗迷

上場都有睇丫

見佢眼撞傷都繼續博落去
個鬥心感染班隊友先贏到波